可唔可以唔好留於淨係同d 爛頭卒打？ 警察同狗官why not both?

Push

pisj

u

中坑 唔知今日會唔會係最後一日上到連登呢

88...

真係好高興狙擊你

我唔高興

啱啱係啉熄左登！ 我希望最後一個回覆係覆你！

無事了

ok?

Agger, 佢地係首選。

搵撚到D 狗官出黎先得嫁
而家就係D 狗保護緊佢地麻
唔打左狗先邊有機會你打狗官啊?

55

辦事處